買牛定買熊好 選擇困難既開始

相信好多人星期五收市個日牛過 大家都會覺得絕望會唔會即刻向下插 無水花 星期一開市我自己有以下睇法

1: 到期結位 好多今個月大戶集中火力點係292 左右開倉 如果真大跌 相信莊會蝕死

2: 投資者信心係美國個邊吹淡風 但淡未夠淡 個人覺得似回調 要等真大跌 都要等到四月 中美談判完結先 如果再出利好 個市都唔會點大跌住

3: 技術指標 未係到大跌時間

所以個人睇 星期一開市 插到咁上下會v彈多 就算唔彈都好 星期二都一定彈上夾彈倉 個人愚見睇返重上 29000以上 收期結

大家有興趣可入谷 一齊認真討論股票 ：

起左下樓主底 閱

無底

大跌都需要時候? 大戶29200做乜撚嘢倉啊?上年一早大手$250入騰信啦 大戶跌到26000都未撚洗驚啦

唔評論升跌 就股評而論 鳩up當秘笈

嗯 隨便你點講 睇黎大師 睇法了得